點解黃藍陣營係現實同網絡嘅動員能力反差咁大?

我地可以郁d就吹幾十萬什至過百萬人上街
間間黃店排哂隊,開花話開就開
什至依家疫情時期地區遊行都有幾百人
但一到鍵戰大家就三摧四請都叫唔郁

~Tvb戰線長期得幾百人

~fb向大新聞page藍屍留言置哂頂
(人地已經有哂策略,我地仲傻下傻下咁同五毛泥漿摔角幫人推po)

~尋日大J都話藍屍睇片毫不吝嗇會狂like狂share,我地就連login都懶

~twitter戰線人權法後已成condom

頭條新聞fb po可以谷到廿幾萬likes
Youtube可以推到上近百萬views證明人我地大把
但點解做鍵戰襟幾個制就叫極都唔郁?

如果唔係KOL100,大家都仲懵醒醒覺得冷處理就得
但就算係依家我地網上行動力依然比藍屍低
醫護罷工呢件事就知佢地已經超時空進化哂
要知道好多淺色中立港豬都係睇風向做人
所以大家可唔可以積極d做任務打輿論戰
唔好再內鬥俾人帶風向批鬥自己人?

推

推唔到

P牌的哀歌

幫樓豬推

因為人地有錢收，長期hold住班人，有上司每日指示佢地做咩做咩
有大台同無大台既分別，香港人出名三分鐘熱度架嘛
開頭fb藍絲roup反滲透得好勁架，但係個熱潮好快就過咗

CCTVB戰線成本低又有戰果
快d黎報道we need you

報到...

下下都要諗過度過

而藍屍既容柒度奇高，今次衰左咪下次再嚟囉，反正有無限資源

呢個我推到口臭都冇人理

我地：懶

對家：收錢留言

motive唔同

所以。。。唔好咁懶啦。。。

其實click幾下個like掣又無成本
然後大家都係Read完就算
之前英國議員係Twitter上面叫大家投票
好多萬人投咗票啦
但like數得幾千

人點都唔夠網軍多
不過有諗其實呢班藍到底影響有幾大...
會睇既本身藍，最多+海外華人
本土淺黃又唔會受影響，比起來蕭生個d先係真正影響淺黃中坑
utube又擺明奶共，值唔值花時間打呢條線定專心做好twitter?

Tui

Youtube戰線tg join咗未?

呢幾個高汁channel幫佢地光速推上十萬sub得唔得

Sai Ho Chan,內容高質...同埋幾靚仔

鄺仔都係得3萬到

140萬fb follow嘅立場得2萬幾sub

藍屍冇刑責

網軍多,但不至於多到冇得打
暫時見過fb定utube五毛最多洗到幾萬like
但頭條個日一個po去到23萬
平時fb洗版其實幾百人留言同互覆互like已經可以洗哂五毛落底

Youtube奶共我地係要諗方法令佢奶唔到
唔係直接放棄,twitter始終太少人用

人地係國家級組織
而且五毛係受薪 推post係佢既工作

最大問題係fb/youtube一的都唔做野 (反觀twitter經常打五毛)
明知係hate speech/fake news點report都無作用
所以依個要靠真正既國際戰線幫手
好似台灣大選前突然封左某的支持韓國瑜既群組/帳戶 因為'違反用戶規定'
唔係的話好難打

Sad but true

每日都有做

Push

你哋淨係用咗連登上面一萬嘅戰力呢
仲未用facebook嗰啲！

你可以睇下頭條新聞個facebook pay有成十幾萬個like
喺facebook度講啦！

對家有五毛係事實
但廢老睇片好積極like&share都係事實

呢樣未必關黃藍事,可能年紀問題
因為身邊深黃長輩都好鐘意share片,睇到煩

我去年8月入仲係p牌，冇天理！

我7月

我問佢，佢比篇章程我睇，長到睇睇下訓佐，不過刀係吾明！😢😢

推

由今日開始每人每日攞半個鐘出嚟做鍵戰啦
Youtube Facebook Twitter自選一個平台

youtube幫手捧自己人已經足夠

係國外真正有影響力係twitter,,,.

推啊

其實半個鐘三邊都夠做哂
最緊要改變下習慣多留言多互like多share

以前如果條片有少少唔同意
都唔會like 同share 出去
依家我會照like share
起碼要分享出去先
求同存異

每日都做

推。

其實網絡戰真係我地擅長的項目而且有成效
但係大家都懶得做
如果多d人做 成效就更大

推！

以前幾時聽過高登連登打網戰會輸
依家好明顯唔係唔夠打係懶得打

null

講真你呢番說話套番落我地度一樣得
我反而信有班藍絲係真心

push

壯大黃色娛樂圈

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

pish

大把馬來華狗同坡狗幫緊班藍屍

懶囉屌

好老實真係徙氣 個風氣好撚有問題
出句聲意見唔同啲都衝埋嚟圍屌你
務求屌走同路人咁 唔知做乜

加埋文宣 IG 四箭齊發

歌手都多黃,演員好似偏藍
要捧起佢地淘汰班老seafood偽人

Hocc
許牙醫
方皓文
Rubberband
腎仔(好擔心佢)
Kolor

兒登仔

Youtube戰線一開始就即刻圍內批鬥
都唔知係五毛帶風向定連衛衛兵小粉黃病發

人哋一人開十九幾個ACC

我開始懷疑有堆5毛扮飯民
另一堆扮本土
再有堆扮勇武
好多堆5毛喺度互屌
唔只係連登，其他媒體都係

但係我地就無鬼係人地到

好 term 小粉黃
中曬

其實係好撚多
正如屋企總會有一兩件藍絲廢老
佢地無錢收
佢地戇鳩但係都識上網架

啱 的確要有長期卧底行動
利申 老母藍絲 成日沒收電話 所以文宣時間唔多 但都做國際同TVB 線

推呀

P

原因好簡單：
人地藍絲唔怕中肺炎死，你班黃絲怕。
人地藍絲怕被警察打死，你班黃絲唔怕。
人地藍絲經營開血饅頭，你班黃絲去撲血饅頭。
此消彼長

停課停學 講到好似好唔得閒咁

班藍絲廢佬你估個名假架，日日係屋企屌後生仔

唔係我地冇鬼，係人地就算見到鬼，都會盲撐

Btw，次次都賴鬼，根本就有班人冇腦唔係全部都鬼

因為人地係收錢

做嘢啦大家
[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

藍絲背後有專人領導，而且佢哋專門就係做哩一樣嘢，佢哋有專門知識/實戰經驗/大量資源/政權保護，而且佢唔使每個藍絲kol都出面去統戰，只要攞住一堆網軍不停like+share，已經成功。再加上佢哋會滲透，分化，你黃絲kol除咗老蕭劉細良大J果啲你會100%認為係黃絲之外，其他名氣唔大果啲，你都係依靠網上面嘅list，而哩啲list係任何人都可以整出嚟，當中有爭論時再襯機火上加油，就自由分裂得到成個黃絲勢力。

而黃絲嘅所謂組織好多時都好鬆散，而且手法同策略其本上一定放晒上枱傾，咁對手好容易化解。你冇另一個組織其實好易對付，當然依家一組織就好易俾屌大台，同埋會俾人滲透同拉人封艇。

我見有黃絲會入藍絲group，但多數係只係收風，而冇滲透同分化，作用不大。

屌喺蘋果comment啲人成日要回啲五毛，推撚到佢地勁高，當睇唔到唔撚得？成班人咪又係只係夠膽喺網上面屌人？唔10點鳩嗚？

大力推

唔撚計唔毛 藍絲同黃絲比 係鍵戰方面黃絲極度自私
所以呢D人冇資格屌鳩藍絲 除非佢地肯改 有班垃圾風向撚成尻日散播鍵戰失敗論

不能同意更多

不嬲去哂fb各大媒體瘋狂report藍屍
我唔知點解冇人做
你話驚用真ac留言比人玩都ok
report又唔係實名 唔明點解d人唔肯做

藍：有中共派錢
黃：冇
藍：多數廢中廢老冇野做好撚得閒
黃：多數有正職

但的確值得反思

點都要打，我地唔駛錢可以消耗敵人資源冇理由停

真的有影響，見唔係好識野既父母真係有睇佢地既片，受左影響

係囉,Hkgpao都收到皮
點解唔report埋港人講地同savehk呢d對家要塞?

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

因為上街可以打卡,post上ig呃like
做鍵盤冇人睇到,不了

"如果唔係KOL100,大家都仲懵醒醒覺得冷處理就得"

冷處理=共匪語言
用丟淡/淡忘較理想

Sor for off topic

其實p牌點先甩到

好撚多人好撚懶
慣性動作就唔撚做

我幾時先甩P

因為人哋出bot

要做個整合一d方法
令大家好方便用電話一得閒就可以㩒下

屌肯定係d廢腦唔識用電腦啦

屌你 twitter 先多人用

真係唔好話對家網唔網軍
而家大家花少少時間 睇到即report
我覺得唔會用到太多資源
除非d人係唔用fb/youtube/懶

你同啲藍絲話我地有收美國錢有咩分別啫 唔好輕敵得唔得呀

通識，敵我睇同一本秘笈

True,根本冇咁多五毛,好多係真心膠

Twitter多香港人用?你講支那阿麻?

因為黃係情感驅使 而且懶+善忘

藍：一堆機械人
黃：facebook咁old school冇用好耐

幫推.

外國人
所以咪叫多啲香港人用囉

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

理由好簡單 因為我地時間唔夠
我地無法一日廿四小時都用黎抗爭 所以一吹大雞會好多人出現 但平時就靜雞雞冷清清
其次就係我地懶 睇youtube係娛樂 所以抽到時間 但做正經野時 就會諗有成二百萬手足 一定會夠人既 唔洗我啦
所以香港人成日都係deadline戰士 要到關鍵時刻先肯企出黎
大家 依家每劇都係關鍵時刻嗱 唔好再懶 每人放工起碼都抽返半個鐘黎打文宣戰 唔該

就係覺得啲藍絲成日share埋啲無謂嘢好擾人，
為咗唔好煩住人，
所以就潛意識唔去share，

但睇嚟我呢種心態要改吓喇

，

我都想知明明後生仔先網絡叻，但要佢地幫手就成碌柒咁，三分鐘熱度無撚用

1. twitter: 每日任務
2. reddit:定期like hk post
3. youtube: 自己友-like, playlist loop每段片;對家-dislike and report
4. FB/IG: like自己友post;report對家，唔駛比表情/comment
5. TVB廣告商: 比嬲 and comment

講靜左/齋「好嬲」唔做果d撚樣，每日係上面抽1d黎做，都唔係好難姐呀嘛?

事實係要「真冷處理」
講真 身邊好多人原本唔知咩係KOL100
但最近呢度幫佢推到上神台 講到好勁咁
本身唔知都知咩黎啦...
仲要對家未搞散 先搞散淺黃
講真 搞散淺黃對自己無著數

廢老日日無所事事就係玩電話

我仲要開2個ac去洗tvb post

解釋唔到
成班人寧願係連登互屌
都唔肯花每日30分鐘
搞掂哂YouTube Facebook Twitter 戰線

鍵戰都咁少人……
明明傘運果期好勁

唔好怕俾人屌 心平氣和咁圍繞返件事去辯論 唔好俾人帶到離題就得

如果用批鬥自己人嘅力去打鍵戰對家一早收一半皮

唔好睇少網絡戰
幾年前台灣選舉就係前車可鑑, 今次唔係姓韓條友太柒台灣一早變天
而且菜成立反cup唔多唔少係因此拉攏左好多youtuber幫手

而家人係多咗 但係分散咗
FB Twitter 暫時仲keep 到
但係YouTube 的確唔夠人

我仲要教埋老豆老母一齊做
佢地問我點解得幾百人咁少

*因為
同埋敵人反對的，我們就要擁護
消耗党嘅資源都係好事

互屌都唔緊要
不過可以文宣完先互屌
講緊都無人聽

我都完全忘記呢條戰線
因為成日被人report 假ac冇咗幾個ac..

twitter影都冇埋

Fb 新聞見到藍狗留言唔好同佢嘈
你越嘈越俾嬲就越推上頂

p

長期twitter 同youtube 線中

咪係 Twitter 仲係好少人

明明連登仔咁多鍵戰

得罪講句
好多時候出完去番黎仲要幫手打網戰
個心攰撚到
身邊啲fd全部得把口，唔出去都暫時由佢
簽署、retweet、fb文宣洗地
呢啲完全唔做，基本上係依賴哂一少部份人
前線打撚完坐車果陣仲要幫一班懶人做埋佢地果份
比我講中既，唔該，真係每日抽10-20分鐘幫幫手

我唸呢世刀甩吾到！😭😭😭

因為我地出世遲左2個月，舊年6月後全部P牌。

你估佢地有冇比錢買views

但請公關公司同請打手？

上連登根本幫唔到手 而家極少上
去Twitter好過